其實只要諗 每日都有機會死 咁樣人生就會有返希望

不過仲難過中六合彩